想問下個假陳彥霖老母, 憑乜嘢喺香港居留成年?

中宣部演員定國安特務?
喺香港居留成年, 攞到香港身份證未?